医院向谢尔比县普通法院提交了数千份通知，声明被告的余额现在为零，从而有效地结束了诉讼程序。 《讨债机器停止运转后发生了什么》作者:邓迪·c·托马斯，MLK50:新闻中的正义|，2020年10月2日| 
 她说:“我所关注的是确保我们选择了正确的企业重点领域。”她指出，培训、远程辅助和3D可视化是公司正在瞄准的三个主要用例。 Magic Leap的佩吉·约翰逊:成为一家旋转企业的首席执行官并不意味着从“玻璃悬崖”上跳下去 
 德克萨斯州的原告，包括18个由共和党州长或总检察长组成的州，声称这项零化的命令是违宪的。 2020年10月1日，Ian Millhiser解释说，最高法院将在新一届开庭审理7起重大案件 
 你必须与那些身处零地的人建立联系，知道他们所说的是真实发生的。 Erin Brockovich已经放弃了联邦政府拯救环境|Nicole Goodkind | 2020年9月25日|财富 
 “行业动态已经发生了变化，”芬兰电信咨询师安东尼奥斯•德罗索斯(Antonios Drossos)表示。他的公司Rewheel近年来一直在分析欧盟的零评级提议。 欧盟最高法院刚刚填补了欧洲网络中立规则的一个主要漏洞 
 不完全是，但有一次气温达到零下29度，积雪21英寸。 速读:《紫雨》历史上最有趣的点滴|珍妮·雅布罗夫| 2015年1月1日|每日野兽 
 一个人保持健康的时间越长，复发的几率就越低，尽管这种可能性永远不会变为零。 你永远无法“治愈”饮食失调|Carrie Arnold | 2014年12月20日|DAILY BEAST 
 “同性恋与传统主义者是一场零和游戏”是真的吗? 同性恋者欠基督徒一个橄榄枝吗? Jay Michaelson | 2014年12月14日|DAILY BEAST 
 他上个月在推特上说，伊斯兰国带来了“和平、自治、零腐败、低犯罪率”。 ISIS恐怖的小猫咪|Jacob Siegel | 2014年12月12日|DAILY BEAST 
 在经济衰退期间，从墨西哥到美国的净移民降至零甚至更少。 更多低技能移民|Veronique de Rugy | 2014年12月7日|DAILY BEAST 
 但是他计划出发的那天很冷——水银柱零下27度。 homestead |Oscar Micheaux 
 当然，在轮盘赌中，每次都必然出现某个数字或0本身，但数字27总是不吉利的。 《坑镇王冠》第三卷(共3卷)|查尔斯·詹姆斯·威尔斯 
 糕点师在他耳边低声说了几句话，把他那股冒火的勇气冷却到了零。 恐怖下的插曲|奥诺雷·德·巴尔扎克 
 终于，有一天晚上，他走到一张桌子前，对赌场老板说:“zero上次是什么时候上的?” You Never Know Your Luck .完成|Gilbert Parker 
 上周的一天，当水银柱在零下的时候，三只羊羔来到了这个地方。 《红牛和她的朋友们》彼得·麦克阿瑟